%\conclusion
\newpage
\section*{Выводы}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы}
В ходе данной работы был реализован генетический алгоритм, решающий задачу распределения работ. Данный алгоритм позволяет достичь оптимального результата за приемлимое время. Однако для этого предварительно необходимо определить оптимальные значения параметров алгоритма, проведя вычислительные эксперименты. Было выяснено, что не всегда их увеличение способствует нахождению оптимального решения, не говоря уже о увеличении времени вычислений. 

В данной работе в исследовательских и учебных целях были применены технологии \textit{NodeJs} и \textit{Electron}. При использовании других технологий и языков программирования, например \textit{С++, Java}, скорость расчетов была бы больше при тех же результатах. Это говорит о том, что под  задачу необходимо выбирать наиболее подходящие технологии.